{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143706?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 에델바이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、追加人数をご予約いただく場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を厳守してください。 また、客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 また、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約した客室ではIPTVとWiFiが利用でき、フットサル場、サッカー場、バスケットボール場が利用できます。 そしてバーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 また、ペンション内には売店があり、便利に購入できます。 運動を楽しめる大運動場と隣接し、屋外駐車場も利用できます。 そしてペンションの前、横には約300mほどの渓谷があり、菜園で野菜を供給することができます。 (ただし、冬季には不可能です。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を予約する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れていく場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、施設物の毀損や紛失に注意し、損害賠償を請求される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設やサービスには何がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、フットサル場、サッカー場、バスケットボール場が利用できます。また、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前、横には約300mほどの渓谷があり、菜園で野菜を供給することができます（冬季は不可能です）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 484
    }
}